藍屍連儂牆

太子C1出口

屌佢痴完仲要特登用一堆鐵欄圍住等你行唔到埋去

學到野，文宣唔想咁易比人拆就加個距離阻住

學到嘢，痴完圍鐵馬

果個位係正旺角狗屋對面，又係彌敦道十字路口位，人流極多，仲要咁樣俾野圍住，好惡搞

今日仲係到

著住件為所欲為tee去撕會點

問題係圍住牆果堆鐵欄好難搬走
果到又多人多狗

姐係邊件

頂唔葡
咁落去睇黎要等531聚人先拆到

搬多啲欄等啲人睇唔到

哪有欄

堆鐵攔存在先架
仲有鏈鎖隻

好冇美感。。。
由得佢獻世啦